"Me!"
riep Emma, schudt haar hoofd.--"Ah!
arme Harriet!"
Ze checkte zichzelf echter en stilletjes aan een beetje meer lof dan ze verdienden.
Het gesprek werd spoedig daarna afgesloten door de ingang van haar vader.
